送張gif圖俾大家

畫得快得滯🙈冇點注意光影同骨架🤷🏻‍♀️
純粹今日見到跳舞群組條片😂